明知再問你 結果只有 越問越不堪

😩

又叫春

靜啦屌你老母

知你叫破喉嚨都無人理 我先可憐你咋

破喉嚨 破喉嚨

語音啦 咁懶嫁你

試過有個ok合眼緣的囡囡，HI左佢三日各三次，結果佢問我可唔可以唔好再騷擾她

俾你快過我

收